研究左篇恐怖漫畫幾日

講緊訊息個篇
頭六次睇都睇唔明做乜, 煩惱左我好幾日
今日靈機一觸諗到, 會唔會個呀榮就係主角細佬？

答案都出晒了，。，

我由上年研究到宜家 暫時覺得主角係女仔黎

我睇埋答案都唔明

有咩

呀榮 = 吳榮春

原來你嘅真圳申份係一個研究申！

想問有冇巴打解左8月30日果篇打紙片點解?

仔都生幾件了 。。

彩過你